admin快啲整返加密出黎啦

無加密點放seed丫